乃木坂46討論區#023:黑堀嘅早日仆街冚家剷

LIHK乃PO呼籲: 「請珍惜高汁member」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。 乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。 根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。  成員名單:

乃木坂46 17thシングル「インフルエンサー」3月22日正式發售  白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中  橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中  秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中  桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中  衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A
1）那乃木坂乃何許人也？ 簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。  2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？ 一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。  3）這裡可否討論其他非46的成員？ 我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。  4）那麼我要如何見到乃木坂成員？ 直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。  5）除了46GRP,有什麼值得推薦? NONE TEMPLATE:

段字抄左車 洗唔洗重開

見你呼籲叫人珍惜生駒就唔洗啦

十卜堀堀

深夜留名

正評比標題

正評for topic!

正評
黑子早d死全家

大家都是寶寶黑

岩岩碌過見到體檢網
黎個體檢先

體檢?
唔洗做都知自己推邊個啦

中間成日變架

DD

禾堀禾花禾條女 原來又係馬神分身
其實我都係

少年你太年輕了，你以為乃po真係咁多人
其實都係馬神一個人來的...

所以全部反駒早d死全家

邊個係馬神

t8,molamola

呢度個個都係馬神

唔係我

sor 新飯想問 堀 係咪著衫果個？

唔著衫果個先係

失望 你家姐無你呢d細佬

你咪去同佢講囉

OK

比人秒推果個好慘

咁交俾笑仔你啦，有得俾家姐話禾
肯定巧正

梳唔識講

岩岩先黑除衫堀

如果有多幾張全握會有幾多秒

全握係1秒1張

咁有30張真係可以講30秒？

一次過用既話係，幾百張可以0.75都唔定

一張1000yen左右，另外要等到個mb條隊開始冇咩人先比你まとめ出し，misa,七仔呢d起碼等到晚夜8-9點

咁想比人認得個d真係要一堆券先得

1 衛藤美彩
2 斉藤優里
3 白石麻衣
4 菅井友香
5 生田絵梨花
6 小林由依
7 深川麻衣
8 橋本奈々未
9 守屋茜
10 伊藤万理華
11 平手友梨奈
12 桜井玲香
13 上村莉菜
14 若月佑美
15 新内眞衣
16 志田愛佳
17 長沢菜々香
18 渡邉理佐
19 中元日芽香
20 渡辺梨加
21 西野七瀬
22 齋藤飛鳥
23 佐藤詩織
24 米谷奈々未
25 今泉佑唯
26 鈴本美愉
27 寺田蘭世
28 高山一実
29 土生瑞穗
30 佐々木琴子
31 堀未央奈
32 長濱ねる
33 織田奈那
34 中田花奈
35 齋藤冬優花
36 樋口日奈
37 星野みなみ
38 能條愛未
39 相楽伊織
40 北野日奈子
41 小池美波
42 鈴木絢音
43 井上小百合
44 斎藤ちはる
45 秋元真夏
46 渡辺みり愛
47 伊藤純奈
48 伊藤かりん
49 尾関梨香
50 川村真洋
51 山﨑怜奈
52 永島聖羅
53 川後陽菜
54 石森虹花
55 松村沙友理
56 生駒里奈
57 原田葵
58 和田まあや

身體健康
btw lm

個握才是王道
想mb認得loop個握啦

有時唔岩自己既推
真係諗極都唔明點解人地會岩推

You就是成功的例子

勝利者

各花入各眼，唔得解嘅

大師點樣先可以抽到50張禾月

1 橋本奈々未 138pt
2 白石麻衣 135pt
3 西野七瀬 132pt
4 生田絵梨花 129pt
5 桜井玲香 126pt
6 衛藤美彩 123pt
7 松村沙友理 120pt
8 若月佑美 117pt
9 高山一実 114pt
10 齋藤飛鳥 111pt
11 生駒里奈 108pt
12 北野日奈子 105pt
13 中元日芽香 102pt
14 秋元真夏 99pt
15 斎藤ちはる 96pt
16 中田花奈 93pt
17 与田祐希 90pt
18 川後陽菜 87pt
19 樋口日奈 84pt
20 山下美月 81pt
21 井上小百合 78pt
22 伊藤理々杏 75pt
23 伊藤純奈 72pt
24 岩本蓮加 69pt
25 堀未央奈 66pt
26 久保史緒里 63pt
27 相楽伊織 60pt
28 伊藤かりん 57pt
29 斉藤優里 54pt
30 佐々木琴子 51pt
31 伊藤万理華 48pt
32 川村真洋 45pt
33 星野みなみ 42pt
34 和田まあや 39pt
35 能條愛未 36pt
36 鈴木絢音 33pt
37 佐藤楓 30pt
38 新内眞衣 27pt
39 吉田綾乃クリスティー 24pt
40 向井葉月 21pt
41 大園桃子 18pt
42 梅澤美波 15pt
43 阪口珠美 12pt
44 寺田蘭世 9pt
45 渡辺みり愛 6pt
46 中村麗乃 3pt
47 山崎怜奈 0pt

橋推不死!
LM

正皮

有冇報左飯聚既未收到email

呢位巴打既中文似曾相識
數字人?

百家應百貨呀
如果唔係洗鬼有幾十條女咩

百貨應百客牙？

あさひなぐ

FINEBOYS5月号のカバンの中身連載 深川麻衣 インスタにも上げてます 誌面もよろしくです

正評

禾巧專一，唔駛做體檢啦

u是個丈嫂推

you一定係單推你個名

西野七瀬手機mail 180417

昨日 雨に打たれた笑
今日はあったかいかな
琴日比雨淋 哈哈
今日係咪好熱？

がんばろー！
加油ー！

ななせ
七瀬

邊個黑禾堀堀?

久保豬：下？你一開始睇sr果陣又話推硬我,但宜家又禾月前禾月後

久保豬：

花心老豆巴

超正呀

丈丈:又bin c

若月佑美mail
わーー
嘩ーー

寢たいぃぃいー！！！！
本当寢たいぃぃいー！頭がぁー！
という叫びを送ってみる。笑
好想訓教呀呀呀ー！！！！
好想真係訓教呀呀呀ー！我個腦呀呀ー！
send呢d內心吶喊比你啦。嘻嘻

SOR

話咁快就黎2個月

西野七瀬手機mail 180417

あさひなぐの映画やりますって聞いて
1巻から21巻まで読んで、
聽說要拍薙刀社青春日記既戲
由第1期睇到第21期

薙刀の稽古始まってから撮影期間中に
また1巻から22巻まで読んだ
二周！

そーすると 初めて読んだときに難しい…って思ってた薙刀用語とか、改めて 描かれてる身体、姿勢、躍動感のクオリティの高さ、全部理解できた。
由練薙刀開始我到拍攝期間
第1期到21期
兩個禮拜！

開始睇既時候好難
薙刀既用語，不斷咁去想像身體，姿勢
真實感質素之高，全部都能夠理解

21巻は 2回ともホロホロ泣けた…
21期睇左兩次都係咁喊...

ななせ
七瀬

【WEB限定】しまるボトルシリーズ 衛藤美彩「先輩にキュン」篇

作為一個花奶飯，咁既選拔真係得啖笑

【5月号・発売中】乃木坂46 #中田花奈# さんの誌面未掲載カット。昨日とは打って変わって大人な表情の中田さん。

掘掘禾條女

格仔絲腩
J左未?

深深

屌禁錯

兩個橙做乜鳩

禾花禾條女

墮到

見到剛O彩O就唔開胃

第2件生狗

PS4 FIFA pro club招人一齊打
新手老手都歡迎
而家d3

生狗始祖就差唔多 雖然佢無生狗咁乞人憎

生O里O 正過 剛O彩O 好多下化

新手留名

如果有人可以送部機連GAME比我就好啦

今晚9點半

皇馬晉級一皮

屌細力D馬神大哥

有冇人睇underlive

我

犬夜叉起雙飛

雙你個頭
咪搞禾月月

sorry

白麻個行程辛苦到，唔怪之得咁殘

好似好平咁

條友似出生寫坑
btw想要12單個set

白白係咪一畢業就引退

呢set好似都買得過

命美150好似抵屌

我好似識佢

係呀，要同禾結婚

麻麻地鐘意命美個set

其實呢d選拔衣裝set幾正，又有五張又唔洗抽

乃post巴打來？

問下識剪爺有無折

係咪真係咁驚

久保

純奈真係幾似桔梗

我覺得蓮加個反應最pure 最 true

可能買得娜娜生寫多，樓上d 生寫算平

慘

花花真係好攰

Sor

廢桃大肚咁

我覺得個樣無咁攰既......

好似小新入面個妮妮咁拎住隻兔仔打.......

妮妮老母

我搞大的
我指我同佢成日食嘢食肥咗佢

拉得

你叫禾最快樂你也叫禾最心痛

最近個集工事中好好睇
除左BANANAMAN同member都好QQ之外 睇返花花畫畫同四次元蛋黃星人之後有種難以言論嘅快樂 好似見返童年回憶嘅感覺

數字團囡囡係純情少女，見到麻甩佬緊係驚驚

karin保險廣告

西野七瀬手機mail 190417

おはよ！
早晨！

いただきものの最中お味噌汁。
收到既味噌湯

お味噌汁は、
好きな食べ物ランキングに入る！
味噌湯係入左我既美食排行榜

今日もがんばろーー
今日都要加油ーー

ななせ
七仔

早晨

麼奸爸嚕

おはよ

呢個咩節目

老豆巴好勁

我七同你鳥

佐佐木琴子手機mail 190417

ペロペロ

乃木博士

今個月要買好多本

戒買雜誌了

七鳥

淨係買有poster既雜誌

七仔所有封面既買晒

寫真都覺得無咩位放，雜誌那有位

做乜變左金絲雀

karin strong

今日洗心革面

※白石麻衣・松村沙友理ですが、スケジュールの都合により、3rdアルバム発売記念 個別握手会を欠席とさせていただきます。
※生田絵梨花・西野七瀬ですが、スケジュールを現在調整しており、受付を行う事になった場合は、後日追加発表させて頂きます。

禾白

sorry佢話要幫我睇實頭家，唔握得

發現公海d人都係冒既, 明明笑住都可以話西女人

唉, 真係哂9氣

機會來了，京都握完上名古屋連握兩日包mb記得你

唔係下單走呀 ？

冇咁快掛，如果要走既話年尾單走，可以上紅白

🤦‍♂️

生狗食撚屎

又當選

緊張樣，次次都係咁嫁啦

你就好啦

好似7-11啲收銀。。。

搞乜剪到咁短

久保好似某個人但禾搲爆頭都諗唔到似邊個
真係好熟口面

咪講似咩 我會笑暈

買

聖母

唔係聖母
可能係日本女演員

應該係Team8個邊

頂禾都唔知似邊個 就泥痴線

我已經諗左幾個星期
肯定好似某人但諗唔到

原來唔係得我一個咁諗

家姐jm9

希望松村快d躝

禾條女

似七仔隻doiya san

對眼同個嘴 快D來人同朕check下 諗唔到朕幾日都唔洗指意訓得著

agger

點解要咁做

頂梨個肺Google俾D咁既野禾

雖然醉翁之意不在酒 但係今期個贈品真係唔會用 上期背囊就唔錯

我接受唔到

關家美醫生

白石麻衣mail
body check抽左血。

好好好痛

拔支針出黎果陣

果一瞬間非常痛啊ー。嗚

( ´▽｀)

かりんちゃんがみんなの行きたい場所・食べたいものを事前にリサーチして、それをバッチリ組み込んだスケジュールを立ててくれたおかげで、充実した時間になりました。

結局、かりんちゃんにお金を借りて、旅行中やりくりすることに。こんなに自分がうっかりしてるとは思わなかったです（笑）。

karin都幾好人

原先個look 咪幾好 點解要搞到咁

禾：え？髪を切った？
師奶鷹：嗯嗯
禾：ショックだった
師奶鷹：ショック？

撚得好，禾家姐係要撚下教訓下

neo so mean

讓禾來

甩色金加短髮真心柒

長髮我都仲接受到
剪短左真係不了

加推？

表揚好人好事

永遠懷念長髮金毛桜

「秋田美人」為秋田縣女生帶來的壓力

黎排好似唔見左keller巴
比fbi捉左？

除左佐佐木希仲有冰個

用返正身啦嘛

生駒既出現可以打破d對秋田美人既刻板印象，真係值得歌頌

this ching ho似know something

Me已經知哂高登過黎邊個打邊個

全部都係馬神分身

新飯求 list

高倉萌香 = 馬神

Me分身渡辺理佐

hi

bye

頭兩張似返佢歲數

好精神

縮水波

頭髮短了，波也小了

周慧敏

係woo 有d似

乃團又有周慧敏又有張曼玉，好屈機

葉劉

張曼玉真係堅似

七仔：金庸我唔夠高，幫我拎

又好似真係似似地，咁屎水里好似仲pure 少少

女神啊

樓上好痴線

唔中，禾矛豁然開朗既感覺,雖然右邊都有10%似。唔巧打禾

七仔:死啦，呢排好似多左好多痴漢。

五月
白：

Misa：
久保：
花：

正評！

[星期三深夜叫春系列]

近排有好多誘惑呀老婆
留意多左另一隊嘅某個mb
排名仲要急上升

但一睇翻妳一張圖就明白。。。

やっぱり俺の本命はあなただよ！

君に逢えたこと 本当によかったと
そう言える その笑顔を守りたい
来年も 再来年も 今以上に 君が好きで
それぐらい 僕のすべてで
僕にしか言えない言葉を 今 君に届けたい

變心

会長
禾對你巧失望

七仔：金庸我都係唔係咁鍾意飲咖啡，飲左一啖，你幫我飲埋佢

鐵人豬 邊個令你變心
show黎睇下

終於唔係講将棋

有事鍾無艷無事夏迎春

終於跌破千點, 迷七真係好撚癲

////// 西野２ 飛鳥１ 白石２ 橋本２ 真夏１ 桜井１
フラゲ 11,390 ------ ------ 27,185 ------ ------
*1週目 46,088 58,215 103,520 31,975 31,535 27,085
*2週目 10,021 14,750 *18,401 *8,097 *6,451 *4,566
*3週目 *6,495 *8,981 *18,954 *4,249 *3,209 *2,268
*4週目 *4,193 *5,203 *11,461 *3,070 *2,541 <1,539
*5週目 *3,659 *4,764 **6,215 *2,324 *2,054 ?
*6週目 *2,401 *3,435 **5,275 *1,875 ? <769
*7週目 *1,777 *2,370 **5,581 *1,159 <769
*8週目 *1,185 *2,066 **4,740 ***775
*9週目 *1,293 *2,489 **3,507
10週目 *1,251 *2,248 **4,411
11週目 *1,164 *1,553
12週目 *1,203 *1,036
13週目 *1,516
14週目 *1,223
15週目 *1,827
16週目 *1,318
17週目 *1,274
18週目 *2,291
19週目 *1,618
20周目 *1,963
21周目 *2,094
22周目 *2,790
23周目 *2,339
24週目 *2,271
25週目 *2,031
26週目 *2,194
27週目 *2,097
28週目 *1,503
29週目 ***991

////// 西野２ 飛鳥１ 白石２ 橋本２ 真夏１ 桜井１
フラゲ 11,390 ------ ------ 27,185 ------ ------
*1週目 46,088 58,215 103,520 31,975 31,535 27,085
*2週目 10,021 14,750 *18,401 *8,097 *6,451 *4,566
*3週目 *6,495 *8,981 *18,954 *4,249 *3,209 *2,268
*4週目 *4,193 *5,203 *11,461 *3,070 *2,541 <1,539
*5週目 *3,659 *4,764 **6,215 *2,324 *2,054 ??,???
*6週目 *2,401 *3,435 **5,275 *1,875 ??,??? <769
*7週目 *1,777 *2,370 **5,581 *1,159 <769
*8週目 *1,185 *2,066 **4,740 ***775
*9週目 *1,293 *2,489 **3,507
10週目 *1,251 *2,248 **4,411
11週目 *1,164 *1,553
12週目 *1,203 *1,036
13週目 *1,516
14週目 *1,223
15週目 *1,827
16週目 *1,318
17週目 *1,274
18週目 *2,291
19週目 *1,618
20周目 *1,963
21周目 *2,094
22周目 *2,790
23周目 *2,339
24週目 *2,271
25週目 *2,031
26週目 *2,194
27週目 *2,097
28週目 *1,503
29週目 ***991

迷七是一種信仰

9月22！！！

long time no see

全香港有幾多教徒

雖然唔用, 但有埋禾鳥就perfect池

反駒是一種習慣

若月佑美mail
今日も
今日

今日とて、眠たい。
今日都係，好眼訓。

あさひなぐの共演者の方に嬉しいことを言ってもらえたのでまたいつかお話しするね！！
出遅れた分、頑張らなきゃだ。
拍薙刀社既演員同我講左d好令人興奮既話，日後再同大家講！！
因為我排練開始得遲，要加油啦。

學んだことをこんなにすぐ活かせるのだから。
畢竟啱啱學到既野就要立即用得上呀。

依張相冇得 J .....

係度po另一隊嘅mb唔係咁好

連鐵人豬巴都會變心

我頂你呀！

你班人全部都係衰男人 個個貪新忘舊
得我一個單推

冇變到，加推左另一個姐

大婆永遠都係佢

大婆:離婚啦!

咪係囉，邊似得禾咁專一牙

大婆:我係唔會同鐵鐵離婚架！！

無二奶又點會有大婆
淨係推禾老婆一個

真人好match公仔個樣

mail張張圖都騎呢

【乃木坂46】ライブに初参戦するから、乃木オタの友達にサイリウム貸してって言ったらさ
戦に挑むのに人から刀を借りる侍がどこにいる！！
って断られた
いっぱい持ってるんだから1本くらい貸してくれよって言ったら
俺のサイリウムにはその時々の汗と涙が染みついてるから、ライブ初参戦のお前には重すぎる
って言われた
オタにとってサイリウムってそんなものなの？
でも悔しいから、自分で買って“正宗”って名付けようと思ってる
アンダラに参加する皆、よろしくな

好跟唔跟跟禾鳥

10月去睇

萬：叫你貼就貼啦咁多野講

巧想知會長二奶係邊個

國民情婦茜茜

三奶嚟，二奶一直係小百合

體檢有寫

你講大話

唔係リサ咩

禾冇呀法官大人

唔係

Marika既身影愈來愈淡鳥

定係team 8

有以

大家都對鐵人豬新歡好有興趣

我又估
圓圓地既 style，唔通係今泉?

不了

栗子

聽講包二奶要俾人切JJ

終於更新公式照

但點解有d mb未更新

已經係三奶

refresh左就更新晒
除左大鳩主

好似好多人對team8好有興趣

因為唔洗再見到48本店班廢老

有d似朱咪咪

終於有資源換新相

禾係咪要笑？？

你繼續吹丫

靚到離晒甫

心虛

3期唯一推介

一直都係呢兩個

成班係度尾我
拉曬你地

原來係老女人

識野

2nd neo

姐姐

家陣禾好差咩？

蓮加唔差但 riria 正好多

三期心戰王

今單公式相應該影得最靚

禾主人 汪汪!

順位 名前 得点
1 堀未央奈 138pt
2 生田絵梨花 135pt
3 西野七瀬 126pt
3 久保史緒里 126pt
3 北野日奈子 126pt
3 秋元真夏 126pt
7 若月佑美 118pt
7 白石麻衣 118pt
9 渡辺みり愛 104pt
9 星野みなみ 104pt
9 橋本奈々未 104pt
9 新内眞衣 104pt
9 齋藤飛鳥 104pt
9 井上小百合 104pt
15 与田祐希 90pt
15 山下美月 90pt
15 桜井玲香 90pt
15 阪口珠美 90pt
19 和田まあや 30pt
19 吉田綾乃クリスティー 30pt
19 山崎怜奈 30pt
19 向井葉月 30pt
19 松村沙友理 30pt
19 樋口日奈 30pt
19 能條愛未 30pt
19 中元日芽香 30pt
19 中村麗乃 30pt
19 中田花奈 30pt
19 寺田蘭世 30pt
19 高山一実 30pt
19 鈴木絢音 30pt
19 佐藤楓 30pt
19 佐々木琴子 30pt
19 相楽伊織 30pt
19 斉藤優里 30pt
19 斎藤ちはる 30pt
19 川村真洋 30pt
19 川後陽菜 30pt
19 大園桃子 30pt
19 衛藤美彩 30pt
19 梅澤美波 30pt
19 岩本蓮加 30pt
19 伊藤理々杏 30pt
19 伊藤万理華 30pt
19 伊藤純奈 30pt
19 伊藤かりん 30pt
47 生駒里奈 0pt

今集NOGIBINGO 8 最後噴忌廉生駒個姿勢好正

明顯未噴已經斬眼

。。。。。。不安

極高興 有人想知再講

冇

睇人散

馬神成日亂咁 真係幾令人不安

只吊高山

樓上躝

係之後挨埋牆個下

岩本蓮加我三期首推!!!!

鬧交姐
不過兩個人唔出聲咁面對面企係度
路人見到係開心既

好正呀

我內子

MK 站耐唔耐就見

七仔同我去泰國玩比人影到
仲要影到七仔餵我食野 點算

同文春講數囉EASY

話會係電視度播

七仔&丈丈(象象)

條女做乜鳩

衛藤美彩mail
月刊young magazine，封面(о´∀о)(о´∀о)(о´∀`о)
你地買左未ー
希望你地都睇睇啊

我今日去便利店買點知已經冇哂(*T_T*)

what is dis

阿梅

乃木坂工事中見てくださいましたか？

ペアは憧れでもある白石さんに紹介していただきました。

打ち合わせから終始優しくて、
すごく真剣に考えてくださっていたんです、お忙しいのに本当にありがたくて嬉しくて、

やりたいこととか嫌なことがあったら言ってねって言ってくださったり

打ち合わせが終わった後も
身長のこと褒めてくださって
絶対活かすべきだよ！いいことだよ
って

素敵な方だなあって身近ですごく感じます。

こんなに素敵な企画でご一緒させて頂けて
本当に嬉しかったです。

白石さんの写真集定期的に見てるの☺︎

発売日に予約してて買ったのがあったんだけど
講談社さんから頂いたのもあって
見るよう保管用があるんだ〜( ¨̮ )

禾白又黎鳥

唔夠高

兩個都咁正

白白著恤衫好引人犯罪

下集堀堀豬做花店條女

新增我三期推同你鳥
葉月肥妹仔 ：

你鳥 ：

好似係bd live Day2

高山真係好樣衰，認同請正評呢個POST。

禾堀禾條女

已正皮

【乃木坂46】 4月30日放送「バナナマンのせっかくグルメ!1時間SP」のゲストに高山一実！
[url]--tckwe/syudo/?p=81695[/url]

嗰日要出街食飯

衛藤美彩mail
album個握抽選開始啦(о´∀`о)

大家會唔會來啊(*T_T*)
希望各位期待一下album d歌啦♪

深深豬 日夜鍛煉去取勝

掙紮

禾上左鏡

電話睇中間張相縮到好細我訓醒睇以為係對波黎

CECIL McBEE公式‏ @CECILMcBEE1
乃木坂46 白石麻衣さんが着る
CECIL McBEE Newルックブックが4/29(土)より配布開始💕

なんとアザーカットの表紙と裏表紙を飾る《限定版》の配布も決定✨

《限定版の配布に関しては、後日セシルマクビーの公式サイト・各SNSにてご案内いたします。》

三強生已經9部

深川麻衣が踏み出す、女優としての第一歩「アイドルとは違う場所で頑張る私を見てほしい」

若月佑美mail
久々に
好耐冇

金縛りにあいました。
しかも、夢の中でも金縛り。
怖かったなぁ…
比鬼壓呀。
連發緊夢，都比鬼壓呀。
巧京京…

睇哂，好多日文唔識，感受到まいまい嘅努力同埋對前景嘅不安。

我同佢講發夢炸唔洗京京
放心，冇事

瞓喺到...梳化...南南...食完飯...睇電視...

正到呢

好想頂佢個頭

呢兩位ching好變態

sor, me同禾鳥玩得綁手play太多

南就訓響我大脾上面, 情況岌岌可危

連登web版多左好多fun唇

有得畀comment正負評

有冇人去3專

娜娜邊個樣禾都係咁鍾意

第三行由左數起第三張遠睇似馬拿豬

驗腦

驗眼啦青

頭4張似游慧精

＼4/25(火)23時から／

#乃木坂46 #衛藤美彩 出演！
「乃木坂46 衛藤美彩写真集『話を聞こうか。』発売記念SP」配信決定

視聴＆事前フォローはこちら↓

今次不錯

禾愛禾老婆

11號返左黎

2017-04-20 21:21:02 32,400円 【抽選応募/第1次】乃木坂46 3rdアルバム発売記念 個別握手会 抽選済み 落選

被BAM

抵啦死痴漢

再去

呢個封面要買野先送

無禾七

躝

有無巴打睇左under live?

Hi呀！
點解我個毒撚表叔會有女朋友架！

撚雀misa

買俾禾條女禾橋岩岩好

又可以慳返一日唔駛排隊on99

禾係朱古力

pat陰做乜梳去左邊

極度危險人物

report比罪大有冇獎勵

你sure唔係flip相黎
mb d圖最鐘意左右flip
禾最鐘意搵禾白禾鳥粒墨

因為前排去廣島果陣都已經係咁，佢平時又唔flip相

白白左手果兩粒墨

精美通常盤乙張

識玩

精美通常盤乙張+1

當我狗

成班變態佬

ray請我做攝影師好過啦

狗都唔屌

琴子係live度話為左大家會改變自己

入左奶木板幾耐牙
係要三期入黎先識驚

聽住先

下剋上講左咁耐唔通係動畫話題

ペロペロ

太遲啦

岩牙

呃錢メール

希望同高山一齊躝

純開心share 睇完湊佳苗既電影 少女同白雪公主殺人事件
前者喜歡本田翼把man聲同燒佢啊嘛枝竹嗰時既眼神 同當年既我一模一樣
後者反而係小時燒紙公仔 夕子個句 那種人長大後也會一直勝利吧？ 最令我感觸 係毒撚應該就明
個人喜歡少女多啲 因為風格有文藝片feel 雖然上網睇好多人都話鐘意後者多啲

我都鍾意少女多啲
代入感好好，睇嗰陣都覺得好無助
白雪畀我嘅感覺不及前者強烈

琴子加油啦
硬件冇得輸

即係話佢軟件輸晒?

條友有軟件咩

本身琴子無乜野心

唔明點解咁憎高山

臭佳苗好似行緊東野圭吾條路咁，出左d神作之後就照同樣公式係咁出書，又未至於垃圾但已經無乜新意，然後年年都有人改編拍戲拍劇

[img]
今朝聖母上左節目
好似肥左咁

太扮野

sor

同禾堀比小巫見大巫喇

成個蕩婦咁

衛藤美彩写真集 話を聞こうか。【公式】‏ @33misa_syd 2h2 hours ago
みさ先を探せ！🤔🤔😃

sorrrr

一寶不知幾 true

呢句真

禾堀學乜鳩馬拿豬

高山禾條女

日奈子同松村咪仲扮

sor!

松村
大鳩豬

右手中指戴戒指咩意思

世界大戰

留名等睇
金庸:sor
丈丈:sor
禾七巴:sor

我會加油

收皮啦你件辣殺

大家自行google
Sor9ly

正身終於出現

唔洗google啦
七仔又係既
無錯 係我送比七仔

分身狗

貨貨?

馬拿豬梨條女

小妹得一個ac

小妹刀系

Ok

貨b反琴子

幾時有反琴子

西野七瀬手機mail 220417

YUIさんの歌を久しぶりに聴いてる
どれもメロディは覚えてて
懐かしくなった！
いい歌声…
YUI既歌好耐都無聽
但個melody都仲記得
變得好懷念
好好既歌聲...

今日もファイトー
今日都fightー

ななせ
七瀬

咁都中

賺一萬yen

因為高山本J書好賣多個生駒100本

咁高山真係正d既

近排老左係正左

真，高山禾條女

人格分裂

不嬲高山頭號粉絲！

牙琴

CLS老豆巴抽咩中咩

出面爆緊大獲
見到個中學同學

邊度?

熱門post頭3個都係

Baobao 又招黑

多到好恐佈 第時識到女第一時間要對一對圖庫

46飯最需要呢件野

又串滯港渣

唔係奸爸嚕

唔識日文

乃post內部share cd-rom死開

天仙下凡

一日一可樂

七仔：金庸 我行得啦

咁似七仔寫真件衫

yes
七仔著過拍寫真

近鏡樣衰到

渣ga

知你最叻

等緊大佬教

若月佑美mail
胃が痛いなぁ
胃好痛啊

胃薬を常備している私にぬかりは無かった！！
用意周到な自分は好き。にしても 大変や…
隨身帶胃藥既我簡直毫無破綻！！
好鐘意考慮周全既自己。但係都係好辛苦…

thanks 已 J

老豆巴視覺

又要引痴線佬出黎

禾七：好衰架封面就係禾加拿大
仆街唔好視姦禾老婆

Maaya生日快樂

得鬼閒視姦

奶左啦一早

我成日覺得有日睇報紙
會見到「變態粉絲被補，自辯為偶像老豆」。。。

是甜的

你返去頂頭啦

仲有「變態粉絲妄想JJ頂頭，自認為兩偶像哥哥」。。。

畢業泥就做呢間啦

ching讀Mk食女科

禾真身=讀緊揸兜科既暗瘡油頭矮肥柒深近視四眼A0劇毒撚

我唔係想睇馬拿豬呀。。。。。

禾知你想睇大鳩主

唐田：墨仔 你自從開始睇工事中直播之後依幾個月睇我仲多過馬拿豬 你究竟推邊個嫁

冇人想睇青山院友

17戰3勝

フジテレビ競馬‏ @fujitvkeiba
【馬好王国 次回4月29日（土）深夜1時15分放送】
あす、東京競馬場9レースにまいやんが名前を付けた「⑨キミノナハセンター」が出走します
応援よろしくお願いします！

靚女係天生冇加拿大毛

我天生冇加拿大毛

禾5信

比人黑到缺席

佐佐木琴子手機mail 230417

そうだ、今日テトリスやったらレベル14までいったよ
8から始めたけど
係啦，今日玩俄羅斯方塊玩到14Level
由8Level開始

禾堀保重牙

J到出血

衛藤美彩手機mail
握手會in橫浜

多多指教哦♡

Friendzone 佢

關嘉英醫生加周慧敏

唔係關加美咩？

蓮加對應好好

yes 打速成簡字簡錯

👍🏻

有report?

咪好耐心咁聽晒禾呢個日文渣d 廢話，又同禾搓左兩鋪拳囉，禾輸晒

20 張玩晒lu

true唔true?

禾問佢攰唔攰，同好應真咁講，攰！

你仲講左d咩

咪又係洗腦式自我介紹呀，話自己日文廢呀，讚佢呀咁囉

求痴線佬version

點洗腦式？
10張卷講自己個名？

咁又冇，3次左右啦，不過係連續3次，之後佢見到me 就

講咁多次名做乜野

唔是個個都似你咁又日文巨又搞到d mb念念不忘嫁麻

Karin係幾正

Neo巴

屌呀！！！
西野七瀬 4月23日（日）パシフィコ横浜 個別握手会 第4部～第5部 欠席のお知らせ
2017.04.23
本日4月23日（日）パシフィコ横浜にて開催している17thシングル「インフルエンサ―」発売記念 個別握手会ですが、西野七瀬が体調不良のため、握手会第4部～第5部を欠席させていただくことになりました。
握手会を楽しみにされていたお客様には、大変深くお詫び申し上げます。

尚、該当する個別握手会参加券に関しましては、追って振替使用のご案内をさせていただきます。
皆さまのご理解を賜りますよう、よろしくお願い申し上げます。

換poster

Sor
頭先去揸柒屌到佢唔敢出場

鐵人式嘲諷

認知巨串到

鐵人豬未講完
仲有下句
「講咁多次名做乜，佢都記唔到架啦 」

靚仔嘅話主動埋你叫咩名添

兩飛握手可以換直筆poster

我就是成功的例子

飛鳥唔認得me=me樣衰

記到me , 今日的話

點換？

講句野都被咁多人加鹽加醋

應該下場握手開始有得換

到時me 都返香港啦

換到娜娜直筆poster 鳥

我諗住帶副棋同karin捉

恭喜

要幾多卷先夠捉一盤

karin行果陣 我個秒錶會暫停計時

買畫筒，翻到嚟入框

或者郵局買

點解好似右眼冇畫眼線

係左眼畫得太多啫 右眼都見到呀

試過畫眼線好難畫

逢いたくて 逢いたくて
いま 逢いたくて 今もしもひとりなら
なにひとつキミを
照らすモノも無いとしたら
逢いにゆこう 流れ星にかけた願い
叶うのが今なら

呢位清錯圖錯區

有抽3專記得黎支持

畫上眼線嗰時視線向下 同樣
畫下眼線嗰時視線向上

點解幅圖好似營養不良咁。。。

洗唔洗幫你貼返岩

金巴有福了

以前=真面目
而家=扮蟹

係咪松村傳授左假面具技能比琴子

琴子知驚

四年磨一劍既野你識條春

冇用了
而家推三期

木村文乃老公留名

開始知驚鳥？

呢套太高質 CLS

木村佳乃老公留名

me=飛彩

臭西識唔識咩叫越位？

Amazon + Ex-Aid簡直係週末享受

橙情

突然變得好正經, 似上堂多

屌打手

禾花禾鳥巧qq

又破防

成日握握下都笑

鳥

cm time

花花

一寶

靜啦baobao

三期 美月bbg

進擊の飛鳥

手震

你地睇下牙囡食我送既野食得幾開心

堀

お粗末様でした

係咁追住禾鳥黎玩

準備比日本仔再黑啦 飲2杯拖時間

隻game

好掛住佢地丫

玩奶

上年嘅交嵐同ニノさん已經見過呢杯嘢 重未out

想食就想食啦, 蠱蠱惑惑

好似d食物加工廠阿姐戴個頂膠帽……

上哂節目, 特乜鬼報

高汁阿姐

淨係掛住食
唔專心聽書

可以整禾鳥食野compilation

this 眼神

識得去改變係好事

囡：老豆呢舊好好食

禾叫佢繼續食唔洗理

禾鳥同me都係日文渣

花超殘

大野C hing:SOR!

都係Bitter / Sweet嗰個好笑啲

買黃牛黎見你

囡：燒賣做乜又望住禾食野

真正對食既渴求

事隔十二年野豬組再現
BTW 文乃ご結婚おめでとう

十二年了

肥撚到成個波咁

提提大家今個禮拜六有飯聚 報左名記得出席

下個禮拜佛誕

柔道佛誕
柔道佛誕

俾禾發現左偷緊食

馴鳥中

禾鳥媽咪真識玩

七仔：金庸 我食朱古力味 你食雲呢拿味

七仔：我食曬！
方丈：咁我食乜？
七仔：你有我仲要食野？
方丈：。。。都要吊命既。。。
七仔：咁你食我。。。口水尾啦。。。

瘋了, 都瘋了

情愛妄想症（Erotomania）是一種少見的心理疾病，患者會陷入另一個人（通常有較高的社會地位）和他談戀愛的妄想之中。

此一症候群的主要症狀在於，患者會有和另一個人（通常有較高社會地位）秘密地談著戀愛的錯覺。患者也可能會相信他們錯覺的對象以像是身體姿態、家具擺設和其他宛如無自覺的動作（或若對象是個大眾人物，則通過媒體上）秘止地傳達著他們的愛意。患者錯覺的對象一般極少或根本沒有和患者有所接觸，也是患者自己相信其對象和他有著虛構的開展和關係。被愛妄想症主要是在妄想症的主要症狀，或精神分裂症的部份症狀中被發現。

JJ頂頭算邊種？

心理變態

me=大雄
我七=靜香
与田豬=多啦A夢

咪搞禾田plz

若月佑美mail
今日からは
今日開始

ちょっとある意味修行！！やるぞぉー！
○○○も無理なく楽しんでっ！
要開始某d意義上既修行！！！
你都唔好勉強自己 要好好享受生活呀！

禾七完爆

七仔帶眼鏡張相好似個舊同事

兩個一樣樣既
分唔到

禾鳥完爆

鳥鳥鳥鳥

恭喜大愛巴棄暗投明

一向推鳥多過七
所以唔算棄暗投明

話說有個同班既仔講係ptgf post度揾到個八成似既同班女仔
但我明明食花生睇曬4個file 都冇發現一個似我地班

腳趾

又推肥腩上位？

BOMB 又有鳥
仲等緊 BUBKA 執面

衛藤美彩手機mail

聽晚11點開始係showroom... ！！ 都會飲下酒〜。 好耐冇一人飲酒啦！！ 希望聽日大家可以買好寫真集，然後用酒或者果汁一齊睇我直播啊ーー 聽日都會同大家講下寫真集入面我鐘意既部分(о´∀`о)

睇！

禾要親口同娜娜講[I'll be back]

GG

生のアイドルが好き【公式】‏ @namaidol

拡散をお願い致します！
次回の生ドルは4/26(水)19:00からに決定！
ゲストは乃木坂46 3期生12名全員！
「生のアイドルが好き」4周年SP【ゲスト：乃木坂46 3期生】 #生ドル #乃木坂46 #松村沙友理 #中田花奈

已換 wallpaper

月月

除衫～除衫～除衫～

你都躝

西野七瀬手機mail 240417

YUIさんの
to Mother 好き！イントロから好き！
YUI既to Mother 鍾意！由intro開始鍾意！

ななせ
七瀬

this ching know eat

一腳踢撚死你

禾七好き

甲組腳

條

新能條

web 版 lihkg 成日有 bug

咩bug

太長，copy人地算

深川麻衣blog

2017.04.24
SKIP

舞台劇SKIP、
昨天終於迎來最後的一次排練！

這個時候終於…。

緊張·不安·害怕·快樂·愉悅。
現在百感交集。笑

池袋的sunshine劇場、
我去那裏看過好幾次的舞台劇、
但是在舞台上所看到的景色恐怕會有很大的不同吧。

今天就好好地休息
調整好一切為明天做準備！

啊。

NAPPOS UNITED的官網裏、
有刊載了有關這次舞台劇的Q&A
各位可以去參考一下。。

nanase v bu

佐佐木琴子手機mail 240417

着々と生産性が下がってゆく…
生產力好穩定咁向下...

IOS safari 回覆message要轉去其他分頁再返黎先可以回覆

撚乜野屌
都唔似

好似

淨係話似能條既全部去驗眼
（明明仲似Ol L同高山）

能條嘴

又遲到

頂柒左

七仔: 金庸,你覺得好唔好睇呀?

?

禾茜青真身係金庸

唔好扮我

咁啱見到
諗起你啲對白啫。。。

分身

金庸，我戴得好唔好睇呀？
一齊扮

サンシャイン山下

牙梅

生狗dllm蝦久保豬

垃圾寶寶面皮厚到原子彈都打唔穿

錫三期錫到出晒面

金庸，我戴得好唔好睇呀？

金庸，我送頂綠色既比你好唔好呀？

做乜暴走呀大家

極危險

7-11殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

全部人都係金庸

金庸分身之術

早抖 各位乃post兄弟
祝大家發個好夢 夢見首推

世界大戰又黎

対象の5つのおにぎりの中から
No.1（キャンペーン期間中の販売数1位）を
予想して、当てた方の中から抽選で7名様に
乃木坂46（11福神）との
記念撮影をプレゼント！

等睇乃Po手足引發奇蹟

張寫真係咪又自己print

‪ 成個6月既三餐將會由7-11提供

大愛bra早抖

行こう！行こう！

抖條鐵 唔洗做?

我七

巧呀老豆巴，禾陪你

ching你係京都啵

橙橙豬

丈丈係咪陪禾深夜做紙牙

下？？禾點解會係京都

畫緊車 on9 垃圾學店!

畫車??

廁

丈仔以後日日都有愛妻便當食

見到出面有位巴打叫「做金庸的男人」就忍唔到笑

我都見到
好似係寫古架

抽中同寶寶影相

巧想FF呀

我都唔知幾想

得7個名額所以我估應該係團影咁影晒11個

見到呢套衫又諗起呢條片

深深豬近況幸福嗎 每日忙碌嗎

二期是咪冇得上nogibingo 8

陣味我覺得唔係個個受到

有矛得試食

橋橋豬近況幸福嗎 每日忙碌嗎

胡戩戩近況幸福嗎 每日忙碌嗎

我怕拎出黎變壞

西野七瀬手機mail 250417

おはよぉ
早晨啦

あすと表紙させていただいた
スピリッツ
発売中かな？
舞台 みにいけたらいいなぁー
收到同飛鳥一齊做封面既雜誌スピリッツ
賣緊啦？
如果能夠去睇舞台劇就好啦ー

今日もがんばろー！
今日都要加油ー！

ななせ
七瀬

整飯團俾禾鳥食

你話我廁？

邊位巴打丁一寶, 寶寶同七仔

鳩毛奸爸嚕

深深豬 喜歡我十年 仍不休

係連續 J 七次寶寶至真

哇 頂 洗唔洗咁重口味呀

邊度買??

who are 二期?

有三期之後，二期已玩完

上高登問

咁堀都係二期呀...

Fb 問左

amazon

但呢樽野要帶返hk既機會率真係0咁濟，要雪住

可惜

七丁一寶

得返堀
但睇黎好快會俾班日本仔黑到畢業

應該係畫鞋
因為我都做緊

車呀！

唔難啦，係花d 時間

好彩搞掂哂fyp

Engine 定 automotive design

機佬

屌啦個prof拉低條curve

拎個B就算

腳又唔夠OL鬥
波又唔夠白麻鬥
MI$A除左賣淫之外冇可取之處

萬惡淫為首

丁你就丁啦

未寫真唔夠淫丁唔落

呢個真係no thank you

misa老左變江欣燕

P T G F

腿腿腿腿

2500 / 3000 / 3500 / 500

shut up and take my money

500? 比返500我都不了

得腿邊值3500

值在個人本身淫底一舉手一投足都可以引起無限遐想

你老母

me仲等緊珠bra帶禾去一萬蚊

here

500

禾梅

唔想炒車 睇定啲先

其實冇乜大不了姐

人都走左啦

係日本呢啲封閉嘅地方嚟講比異性上房非同小可

唔理真定假都好
禾橋好可愛

睇完唔知up乜

AAA cup misa

如果件事係傾點數話包起佢所以卒業就有夠戲劇性

準備同今年dse一齊跳

冇波但係都正

大家覺得將jj頂頭既故事改少少野跟住翻譯然後再投稿，有冇得諗
仲有人選得三期，揀邊兩個好

禾田同禾梅

靠老豆bra翻譯

又三期

想知槍槍第一真飯戩戩點睇

都話二期 RIP

Ptgf

包了

mola mola

今晩23時からは生でSHOWROOM「乃木坂46 衛藤美彩写真集『話を聞こうか。』発売記念SP」配信です！ 思い思いの飲み物を片手に「乾杯」まで待機ください🍻

乃木坂46衛藤美彩、美尻ショットに絶賛の声…「自らめくった」撮影裏話、楽しみ方は「右を見てからの左で」

そんな思い入れたっぷりの写真集の自己採点を尋ねられた衛藤。ことし写真集を出した白石麻衣の「1兆点」、秋元真夏の「10兆点」、桜井玲香の「11兆点」を踏まえて「33兆点。美彩、なので。“みさみさ“って呼ばれているので、本当は3333兆点にしようかなと思ったんですけど、ちょっとあれなので、控えめに（笑）」。

應該贏到瀨屎鷹果本既

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg
等我返去教訓呢隻臭雞先得

理理杏好釣
但我鍾意

肯肯肯定三期最正

屌你老母文春連引退左嘅都唔放過

咁。。。都係嗰句啦，
文春唔係開善堂嘅，佢身為八卦雜誌係要做呢d
若要人不知。。。

我明但引退左都搞真係

應該因爲男既係社長

啱呀，最慘正正就係因為係社長咁嘅題材對文春=大特號

衛藤美彩手機mail
舉辦左遞書會♡
寫真集既發售紀念黎！
之後係SHOWROOM啦(о´∀`о)

玩袋底卧推

ぱか

真。遲到

又飲

屌

微博有人睇完下今期文春 ,發現係流料黎 ,信不信由你

見家長

碌鳩已漸痕 銀行提現金 深 深 豬

女飯好波!

其實成個報道係點冇乜問題，作為橋推最開心莫過於終於可以再見到佢 btw其實想橋本可以開個 twitter/ins可以睇下佢近況 ,可惜機會好微

七巴會買舞台劇件衫？

矛錢

法國柒巴鐘意推有墨屎

馬拿豬都有墨屎

巧合

好想奶

ほくろフェチ

游惠禎

乃木坂46討論區#024:黑生駒里奈嘅早日仆街冚家剷

はっ、你都知呢

一向に更新されないブログページを
何人の方が一日に何回開いてくれてるんだろうと思ったら申し訳なく思いました！

十卜
不過近來好似冇人黑駒駒

又彩印

tsutaya出埋舊果本吸下水

舊果本就成本都淫，新果本只係相對地冇咁淫但7-8成都係淫

本性難移

雞性難移

三萬蚊過夜

係三萬就好囉

咁即係講大話
咁即係……

舊既樣唔掂
新既唔夠淫

記者巴打有上連登

記者上網搵料是常識吧

不過蘋果其實係咪報錯料
迷路姬個直播唔係俾人停咗咩

把自己想得那麼大
唔上lihkg都搵到料㗎啦

其實佢喺我私家雞

岑晉晴係你私家雞

不安

一日不見如隔三秋

CECIL McBEE 2017S/S Collection feat.MAI SHIRAISHI Nogizaka46

Starbucks咁快無左杯抹茶草莓沙冰 叫我呢d港女打卡點算！

餵精不了

白白豬

個阿叔肯定兩母女都屌過哂
母女丼

你影撚衰橋本奈奈未

可能當年柯尿比人偷拍都係自編自導自演黎博同情

其實我都無錢開飯

去做偶像 我會買丈大d goods以示支持

有錢去starbucks無錢開飯

因為去左Starbucks所以無錢開飯

有錢買生寫無錢開飯